新年持續發財 騰訊700( 第42回)

加油呀

等陣就轉燈

新年都要殺牛

跌三百點 隻騰都唔落

無阿爺睇住 瘋狂搞野大戶 無人估到會跌啦

請你食熊盤

真係夠晒紅

膽信堅挺

成日比2318撚化我

騰訊未插
即係仲有得跌

轉左燈

QQ跌1%都無，唔係咁就算呀

屌大陸有開市的咩

可以流入嘅話
頭幾日一定向上

700帶頭反cup升

個面跌撚緊喎

成班無迅心既傻仔

升緊喎
計真實波幅

繼續strong hold

又撚完

傻仔 牛熊輸撚死你地

引熊 倒升？

唔識玩啦

都話要妹下條線 依個應該都唔會有咩大升大跌...

有冇人聽我講跌多200點入牛

今朝輸300 而家贏返500

反手咁快,好野

勝利

升啦喂 賺返成千

變面快到 點解咁快可以做到決定

夠勇,係我就淆

見佢個跌勢停 就沖入去掃架啦

頂住我d骨呀

btw我準備散水 全世界跌緊 有d 驚

頂住呀

頭先447 嚇走左 好嬲

比多少少力

賺返2000係時侯走了

所以我唔玩得牛熊

話時話玩笑巴追返幾多

紫貝巴 真係左一巴右一巴

4000本 而家應該上到一萬了

本身12000 比富途搞到無左1500蚊 如果唔係應該有得贏多d

走晒
29格食完

好彩今朝無貪心食左隻恆熊

0064入
0093走晒

掂晒

追返頭先蝕既錢
唔敢入住

D骨無撚晒
屌佢老尾

上面就係比富途害既 幫我成交左一半 我第一次玩又唔知 以為會全部成交 比人打左靶都唔知

玩笑巴睇你玩咁耐,你其實係細注最有信心玩
賺幾千走人又再睇下一次
呢種玩法好過你下下ALL IN大注同過夜

係 我細注好夠膽 但次次落一萬以上就開始驚 升少少跌少少都會走人

而家贏緊3500唔知走唔走好

終極波動日

永遠細注咁玩 輸到唔會輸到肉

突然扯咁高可能又會回番少少,想就食左先,再睇下一轉囉

走哂 埋單3000

慢慢黎 好快追返條數

一陣又倒跌就搞笑
新一年終極過山車

咁就爽 特價入去又瘋狂掃平貨

玩牛熊玩撚到買大細咁

嬲嬲地買多10萬坐順風車賺多5 600

呢個轉向我覺得值搏，我都忍唔住手，不過係小注恆牛(0.066入)

10秒跌70
點
痴線，唔玩啦

我都唔敢玩 太跳
等佢跌停先

又係咁 2 3分鐘升 6 70點

屌沽緊咩

有方向先買囉,唔使鋪鋪都落注既

係2 3秒鐘

無買 我見佢咁跳法唔敢玩

補番哂啲冇啦啦大跌裂口啦

見到咁仲邊敢玩 一下升到200幾 唔夠3分鐘又跌返150

穿450

企定喇 大哥

2318西到,未升過

你估捱唔捱到12點綠字收市

應該得既 但係 全世界都好似跌緊

今日睇怕都要收手 普遍都跌

日本仔做乜撚野 其他地方都唔多過1%

升都無人敢買 得個500億

怕佢一間又落返去

睇黎頂唔住
一陣+負10點收市
打和
半場一人300點

熊軍300。牛軍300

玩晒兩邊

屌那聲 次次都係國指累街坊 佢老味 獲獲都係佢跌到轉燈拖跌港女 真on9

跌多200點咪再入貨囉

sorry呀巴打 同你同船

出業績上硬520蚊
依家買入未遲
恆指直沖35000點
P.s.in700we7s

無力了

點解騰訊POST慢慢變咗做恆指牛熊POST

騰訊牛咁貴點買
出業績都係咁話

幾時出業績

一向都係
我11月睇到宜家

之前都係講騰訊牛熊

2面玩哂 今日升跌0 super

盡殺牛熊

可以殺盡,亦可以賺盡,你睇玩笑巴今日已經賺夠數

今日keep到450都值得慶祝

唔使升太急,日日幾蚊升到出業績就好

我隻平安

agree
升得急跌得急都唔係好事
唔想再見到一日跌三十蚊咁痴線

同感

5仔食屎喎

果日嚇到我係咪股joy

好彩大家都冇被嚇走

IG

好彩當初錢唔夠入5號仔轉入11仔

前一日仲啱啱入咗手就跌30蚊
好在夠訊心

再上470唔難 番頂位唔難
公佈業績上500唔難 上望520蚊
上季業績明顯做細左 下期業績一定做好
整體業績增長可觀 總結年度業績一定500
唔好睇少大陸班毒撚
騰仔業務唔單一 加上摩通仲要搵食嘅
500蚊有信心喎 老定啦ching

今日低位牛佢
聽日就收錢

錯有錯著

我就一向睇好恆生ge

傻b

跌多d啦 繼續跌

下午腳軟

快快趣彈返上去等班on9老散揼心啦

睇31800
冇乜好驚

為何年輕人不把握400入QQ的機會

個post除左700牛熊，家陣恆指都玩埋

騰指

恒指同騰訊其實差唔多
孖寶黎

派咁少息 5仔比人屌

棄5轉揸

5仔今時唔同往日

我覺得仲有得升
不過上星期吹奏太勁要回下

係咪多數人都用富途

無架啦派咁少息 比我都散啦 貪佢幾百蚊息咩

其實都唔算少

今日上證無開？

究竟跌乜春？賺錢都跌，大户好on9

明撚狗我地

開頭以為又俾北水拖 但睇咁少成交又唔似

應該係調整+有可能倒升

那來的北水

阿爺後日先開市

不過而家d業績期 唔過預期都好難升

HSBC比重都多 業績當日+唔太壞消息 算係咁... 英國加息 美國議息再睇

今日個市難有回力之天 收手了 等聽日 睇道指仲有得跌

道指冇力喇 妹下咪幾好

呢d全部小事 最緊要係三月 中國兩會先係重要 老習接班人分分鐘出爐

恆生好過預期一樣跌

市場已經消化業績消息 吹呀

諗定收市過唔過夜都得

都唔知跌乜春

聽日過穩陣啲
爺爺派利是

過黎做乜撚
外圍都跌
但老美咁鐘意撚狗
每朝開市睇定黎食仲好

其實係
啲人會反而趁好消息出貨

佢都要有一野爆升先既
上次380一野扯上440先再跌番落來366

個起步位係345喎

咁低咩 一個業績扯成百蚊

屌佢 揸住5仔牛諗住穩穩陣陣唔洗睇 之後返黎已經插水插到癲左

勁假冇心理準備插多下

渣住牛仔點可以唔睇實

暫時無咩野睇
反正未到超買就放心放多幾晚
最生性係舜宇同銀河
升多一兩日食糊先

頭先返工唔得閒睇到實 btw 78收回走唔走好

唔揸近牛就得

屌係咪on撚9又玩尾市棍

今日成交量升左
但係沽壓大
近牛風險大

992都轉勢了

都無近牛

預撚左架喇

仲有啲分拆呢
閱文個到都升唔少

QQ都頂唔撚住了
真係下午腳軟

冇訊心就走啦你

三月業績啦 比啲耐性啦

輸咁少都走

唔好太大期望

啦
三月前狂升就搵位走
妹就搵位入
入棄我取，人取我棄
5仔今日有板比你睇

大貓個棍深到

79牛的確有d危
我隻平保牛都淆淆地
聽日再跌就止賺算

今日恆指個數,大部份都係大貓整出來

大貓係咪就執呀

等震走完班垃圾就入貨

真係比匯豐累死

恆指應該震返落200天線，個勢似做三浪調整

等埋友邦孽績就插佢老味

等北水救機

北水自身難保，似會返黎拖低恒指多D

明明賺錢插到好似蝕好多咁
根本業績好定差過預期，大市都可以向下插

插番落80蚊樓下,咁照佢上年個派息就差唔多有5厘
而家D人係覺得太貴,佢又唔派多D息

adr又搞乜鳩呀而家

咪升1$ 做咩姐

今晚4:00先睇啦

美股都跌

納 道個別發展咁型

ADR冇L用既

新手想問 有無得幾千幾千咁月供700？

可以 用中銀供緊

牛證多過熊證兩倍幾,聽日會唔會再質低個市

月頭大插到依家企到~450算係咁啦
美股之前都係升 依家回番小小可以繼續觀望

等睇叫春

睇返美股走勢睇今日高開低收，除非鬼佬真係有心要北水追貴貨

又跌200幾

又玩450

會唔會又高開低收

估的 唔會

而家我覺得係港股lead 住美股咁,港股跌完,夜晚美股先跌
昨晚美股跌,今日港股又唔升番架喎

港股lead美股你都講得出口

妹都好

實制就梗係唔係
但你睇美股升跌來估港股升跌係唔一定中既

是,好過又大升大跌,寧願幾蚊上落

今日淨係玩上晝算啦，晏晝好驚跌返

岩岩起身咩環境 先跌後升？

係呀
升百幾點
跌到升幾十點
再依加200幾

屌等我仲買左熊仔 仆街

又入返10手, 等業績

關鍵係聽日大陸 睇下上證咩環境

依家入

而家個價差20點去到33000個陣 但而家先31000 即係d錢又堆哂係個三 四隻股到

之前預出業績都會預先升定D,到一出又爆上多轉

一路唔出新牛

依家入的朋友真係睇500

上證聽聽話話同埋公布埋業績
$500見

之前個一跌震走左D貨,之後升番D人又要趕番入貨

好驚聽日上證唔聽話😭

之前2波都食晒 高走低入

即係有排升

會升又出新牛比你,即係明比人賺,班證券友點會咁益人

點樣知有冇新牛熊個d?

今日唔多夠力咁

唔跌番落44X已經算好力

睇下個成交量 大佬牛市就話日日成千億成交 平時都係咁撚上下砟

係咪夾高俾北水聽日接貨

北水要接貨會做番低先

開市插吧如無意外

11點上到高位就妹住落
係要大媽捱貴貨就應該繼續夾先叫夠力

外資都想北水高位接啦 仲做番低?

北水做低你先買貨

快d升夠400點就重倉

咁樣妹妹下都上到450唔錯

個個都驚既時候部車已經開緊

一點到而家先100億都由270推到上440

希望聽朝阿爺大升啦

佢唔係笨柒的話 比我沽貨再掃

收市會升夠800點

今朝我起身以經上到280 再睇一睇 300先入貨 到而家賺得600幾

全世界都妹緊 唔通等阿爺發功 ？

今日又升,就來未到33000已經返到之前個高位

上到500 希望今日上650啦 聽日上多600

係就正

未公佈業績就上500好唔好

好！

今日見紅燈無理 轉燈先睇返就大大棍上

巴打我覺得你一直睇位睇得好準
你到$500係咪會放哂?

唔好咁快

依轉我睇業績, 短期可睇475-480.

如果上得急, 485左右我會走一半
估頂不如食糊

留名學野

唔使等下個月，今個禮拜都有機47x

股價升左咁多d牛只係升咁少

業績前一個月 睇預升幾多

大大棍

無貼價野 無辦法

好呀 星期5 475
幾日執皮幾

玩笑巴 miss左今次定fatfat緊？

加多D買多手算啦

呢500點miss得好唔抵
朝早諗住佢轉燈繼續訓

勿沾洐生工具

升300個陣入左 先賺一千 無本唉

今日呢600點好大棍,聽日我都怕回番D

今朝低位有膽已經一個double 收市走都fatfat

差唔多六百點
真係睇唔透
一直靠邊站

放撚曬啲0388先 淨揸QQ
之後回調先考慮再入番

咁升聽日就470了

痴撚線今日堅係 唔玩牛熊都 執唔少

阿爺派利是

勁假做咩

嘩 460

15:15入左少少牛, 15:58放執20%

最緊要食糊

幾時有新牛熊?

今朝起身見美股果邊收哂皮
心諗都冇咩驚喜
點知戰神上身

正股啵

啲牛貴到仆街

同路

急就唔好落手 去廁所洗個面先 祝大家好運

買左就不如坐定定等業績期先再睇啦

是,走來走去好無謂

咁又唔洗咁急 平手走咪姐係比人食手續

咩價位？

依位你要重新思考下投資既意義
開大買大 買定就縮不如過大海

輸左6000蚊應該如何自處，真心問

你睇下先

之前低位應該溝一溝佢
不過買左就等啦
我覺得你唔睇好D,一睇跌幾蚊你都驚

唔係賺緊咩?
做乜驚?

幾錢買入唔緊要, 最緊要識食糊

你有無做定功課？

之前458入 眨下眼就回鄉 棍真係好有用

股市邊有信心位 聽日佢股災freefall直入熊一無人救到 只係做足數據同資料收集（唔係咁高深 上yahoo已有曬圖）你會知道依家大概處於咩形勢

你想有信心 不如買盈富算啦
不過大跌市盈富都係會跌

聽日再爆升

你真係應該買隻煤氣長揸十年八載,唔使理佢自然賺就算

做好止蝕位, 1個月睇1次算啦

正股no worry

點解大家普遍睇得聽日咁淡

因為依排興引牛

比人撚怕左
琴日陰燭今日大陽
睇唔明

同12月尾個次有d似？

十二月尾日日升到你驚
呢幾日唔似
唔知係咪等緊北水

我反而驚qq升多左
恒指仲未到32000,qq都差唔多到上次頂。。。

今日咁升法都係賭聽日上證大高開姐，如過唔係咪插囉

我覺得似係局
d牛呢兩日已經走左
聽日day trade試水溫先

你又話睇31800

我個d係個股牛
唔係qq牛
升到31800都唔到我d垃圾股升
同埋qq升太多 同恒指有d唔同步
我估好快又妹下妹下

騰仆街的話港女都冇運行

平保未開車

Yes似上次就大升完一段時間 變推其他版塊 唔知仲係咪繼續炒內銀

qq升得勁都係跟返納指走勢特別好，其實都算正常

車 內房 內銀 HSBC

手機股呢?

700 買入良機

咁咪幾好有升有回

真係引牛
引我唔到嘅，仆街港女正蠱惑閪

睇阿爺會唔會又救世

多謝

唔駛好咁灰住嘅，睇平保會唔會喪推5仔

勁假企得好硬，應該想等埋上證

睇勢今日會小回

大戶唔捨得蝕死撐, 諗住可以搵隻友邦做替死鬼

跌

跌成300幾真係屌佢

Adr 無撚用 先跌100 佢開市跌350

乜撚野北水

又話北水 係咪未訓醒

北水係伏黎

擺明沽水 放假前700先44x 放假後要班友45x接貨 彩你都on

爺

上證上38點 老虎都唔走住

擺到9:40先算

跟插

姐係又想沽托 托含指其他股仆街

高開含指尋日已反彈，睇上證落唔落

高開含指尋日已反應，睇上證落唔落

都話大媽要入貨都會做番低你先入貨
高位入貨,你當大媽傻既咩

又係上証升港女跌

恆指唔知會唔會跌500點

會

班大戶好仆街,特登又唔跟

北水真係得啖笑

無北水更健康

美股先插得唔夠200 港女未夠10點就插夠400 似特登做底 上證又升 尾段可能彈上 但尋日升得急 今日似係會見紅

上面跌緊喇

明明琴日美股都趺,港女都升,今日就一來跌4,5百點 唔通真係北水

紅色收尾就真係唔知講咩好

賣左?
唔好成日睇住啦

前日

入左熊幫補正股, 再跌多10蚊啦

係班仆街大戶炒定先人你入局姐，關咩北水事

炒定北水大媽咪沽

食屎狗得返4500本 一晚輸

On9

點睇都係等大媽接喇

會,你應該放晒佢,唔好睇股票更好
一係買公用股等收息,唔睇佢D升跌

下午一定回勇

上證個啲全部都升

唔跟上證 跟國指

有冇人跟買

頭先*

升返啲啲

真係跌

唔明 國債10年 在10年前都上過5厘幾 之前仲更加高 2018年前都係等復蘇出齊量化寬鬆政策 到早幾年經濟轉好 先加返息 國債利率上調問題唔係必然出現的咩？

應該可以既
你今日放完,聽日就上460,世事就係咁

放啦, 你咁食唔安坐唔樂

請你快放

熊完再反手牛牛, 各+4k

幾多錢會入？我都想入一手，升 5 - 10 蚊就放

升5-10蚊放,賺500-1000喎,重未計手續費
用4萬5搏幾百蚊,不如你買其他啦

牛熊 4千幾5千 已經做到同樣效果

我係見 700 成日升幾蚊，又跌幾蚊，睇落易達標。

幾似1月
上次美股收市急跌
第日又係大陸升
結果美股喘定 到大陸跌
大家點睇

牛熊唔識玩，要睇睇點玩先。Thx

牛熊本細回報大，但亦有機會輸晒
如果嗰幾千係閒錢冇左都唔緊要先好試

睇圖話你知點解

ching識玩

仆街尋日3點左右,唔信邪買熊
60783同另一隻31400就打靶既
我揀左打靶個隻

騰訊唔識上

睇個勢係咪大媽買返上証,唔湧入黎買港股住?

太貴 但成交多左dd

我咪就係問... 冇理由好你愈黎愈低

牛熊跳得快,而且冇防守力
你係有心理質素先好玩

美股隊落黎你仲會唔會掃上去？唔好當北水傻

謝指教 心理質素我麻麻，我目標每月賺 500 - 1000 就 ok

晏晝唔知會唔會回升lol

建議買起碼過40蚊以上既遠牛/熊，細細注
記得set好止蝕同止賺，唔好睇得太密

正股有得坐,牛熊買錯邊要即斬冇得坐,你係咪真係做咁留神先?

btw
呢篇野幾好

遠牛都要小心
月頭豬左兩皮

窩輪會點揀?

12月頭,同2月頭有板你睇
利伸過來人

我都係咁心態

月頭買牛又真係難贏既

反正都升，依家買call算

牛熊 一輸就輸曬
正股可以慢慢坐艇

唔好諗住遠牛可以坐，我應為只係用黎防裂口低開用

遠牛失去槓桿意義
我唔明點解會有人話買遠牛

騰訊根本就唔岩用遠牛策略,股票太分散散戶手上
人踩人一殺落黎根本幾遠既牛都死

所以先叫佢就算輸晒都冇所謂就遠+小注試

比本少嘅傻散買，唔係睇得咁淡買＄340收其實都大把水位守
講真真係跌成咁買正股都要斬喇

700 正股上落都咁大
我真係唔敢玩遠牛

屌你老母 講到好大件事咁 我屌 先跌幾蚊係度鳩叫 屌你地老母

股joy

Molamola

咩幾蚊呀，動物撚冇咗幾廿%個啦

咩幾蚊呀，動物撚冇咗幾廿個%啦

今日跌左幾蚊要去IFC排隊啦
Molamola

問題係依家股市係炒出黎，當上到3厘戈時，買債仲好過買股票（股票點都有風險，仲要升左咁多，唔一定年年升咁多），d人自然會將資金流去債市，就好似你放錢係銀行做定期仲高過你買股票，你仲會唔會放錢落去股票到買大細？股市唔係唯一投資市場，加上依家升咁高，好大原因係因為qe，所以政府縮表加息，成為好重要關鍵，仲有國債息升，對企業債息都有影響

而家入唔入牛好 博聽日反彈

巴打尋日唔係避過哩下咩

鐘意買咪買囉

期結都就到，比我就唔會郁手住

手痕想買牛
一千億chok上chok落
似係大戶試水溫
chok多幾下震走班老散就開車

今日流入三十八億北水
睇黎呢個位有得溝

妹市

今日有上面撐住先，過兩日上面隨時落去補裂口，所以都係搏搏下

做人唔好太心急...

決定了
就買恒隆試下
地產股仲未領漲
再睇下有咩個股啱玩

西水拋貨比北水
港女唔爭氣

博聽日彈點解依家買
一陣落多200點算呢

跌幾蚊就叫救命

等睇3點

388,700,939隻隻都唔跌,落唔到手
我自己又坐緊2318
5仔我估仲未質殘 未係時機

而家證明左早幾日乾升係大戶夾上去備戰今日北水大媽
睇唔透後市

大戶都比美股返轉頭玩喇
你玩人人玩你

... 你有貨等升 定 冇貨等掃

見低就買就啱架啦
qq目標價到哂
落返430再買

屌你地老母 成個騰訊group 俾班動物柒頭搞到柒晒

玩動物死撚埋一邊玩啦 屌你老母

輸個幾千蚊 都係度嘈撚住晒 知唔知醜呀

一半貨一半cash
但覺得個市未來應該會重拾升勢再破多次頂

由騰仔$3XX開始已經變左動物post
個陣仲有人日日post動物升幾倍既圖
所以我不嬲都覺得有輪商入呢個post搵食

咁就等下喇 好多手足上2次跌完都未回到氣

講真連登學生多學生少本qq一手都三四萬所以多動物撚算合理嘅

屌 輸贏幾多唔係問題
屌佢地 升跌幾蚊 就話股災 又乜又柒
再睇一睇佢地玩幾大 屌 幾千蚊
成個post 真係好撚柒
一陣窮撚味出晒黎

qq唔會蟹既
只係要有d耐性

睇得自己太重啦
得個幾千蚊點夠食

幾千蚊 跌都跌左啦

幾日人工咪幾千蚊囉

有d似十二月頭個下回吐
之前366反彈406再回落391
之後妹多陣就上
而家升過左十一月尾高位435
照理落返十天線430再上。。。

屌巴打真係有錢
n展狗得個做

妹足全日都唔知做乜鳩 陰住咁跌 屌佢

450防守好脆弱

新手未買過股票，無知一問
依家買700會唔會太遲？
定重有機繼續升
想長hold

2萬幾已經有呢個數啦

返六日

自己上網搵資料 無人知佢升到幾多
驚高就搵其他

長hold不問價入
之後專心工作

多謝師兄意思

咁都跌10$

不嬲升十蚊跌十蚊
升廿蚊跌廿蚊就唔正常

睇%啦

又打回原型 4000起機真係太難

變番昨日個價

熊仔對沖下先

期指隊緊

屌 打回原形on9

覺得個市要二次探底

之前跌4，500點都係跌5$多d 今次做乜

昨日係升突左既

之前恒指跌qq夠升四蚊
升突左啦
落返去整固啦

正股撚慢慢坐

唔會再見400

過埋呢個禮拜應該會準備開車

okay

有道理
今次睇500做頂

係呀直上＄500呀on9

睇佢又會插穿400

咁悲觀

唔係幾睇好美股

又一日了

做乜9 樂觀都要俾你屌

條友輸到蒙撚左

正股繼續strong hold

個市短炒正股都難玩喇

佢個名

我買左幾千蚊熊仔玩下
做返個靚底再上

夜期又升返

夜期今日自動波高水 好耐冇見過

波幅市

唔識玩

一日未到業績都要strong hold
恆生就係活生生的例子
之前成個大升市冇份之餘仲日日跌
一出完業績就創新高

依度7成人係講緊牛熊 唔係正股

只玩正股 正股都未玩掂

正股撚唔駛睇

幾時先突破到470, 好悶

全世界都唔企穩
美股+大媽都仲係度擺盪 起碼都3月

幾時出業績？

而家周街都驚緊會唔會仲有一大插
講到我都驚驚地

鋼線就肯定架喇... 執下餅碎有得食咪食...

點都睇埋3月啦

晚晚都撚狗 唔過夜就食梗差價 過夜又一晚打靶 真係痴鳩線

真係買d 30500左右長擺好過 日日咁比人撚

睇見d 牛熊就嬲 擺過夜又死 唔擺過夜又妹

玩動物玩到好似買正股咁

依家夜期adr升到乜咁

咪話撚鳩我地囉 聽朝又升4 500點 一入又跌返200 300出黎 on9

三日無左180k

買咩？

唔係牛熊掛

道指大升喎lol

個市唔旺咪抖下先囉
開玩笑巴

琴晚都係咁
日日比人撚狗

納指已經做左三個頂
想點
究竟升定跌

聽日大媽仍然會沽貨，跌

嘩 夜期扯到上天

道指話知佢而家上到太空，尾市插水港女咪一樣被屌到鬆晒

琴晚都成百點
勁假壓到扑直 嬲

升唔緊要 屌 跌一日升一日咁 一係就單日轉燈 玩西咩 玩鳩死d老散到時你班大戶玩撚哂最好 到時得 5 600億成交又求老散玩

最on9係又話加息 加息都升咁鳩多 玩鳩人呀？

其實玩笑巴你玩到咁燥不如抖抖先啦
輸贏緊有架啦

最搞笑係啲消息分段出
得閒提起又跌到仆街
轉個頭又升返晒
不過有啲波幅炒下好過乜都冇嘅

大戶撚狗市
我就信北水既,等上證個勢喘定就入場

真係比美鬼撚到就癲 本身回左8000 琴晚過夜無左4000 今日全日妹無買 一唔過夜又升 你話係咪吹鳩漲

最閉係琴日先話驚加息 跌到喊 今日又話消息消化哂 咁撚樣都得

預撚左啦 個30000點舞高弄低任佢嗡
玩得股就要接受俾大戶撚
除非你做埋大戶一份

你不如轉買騰輪啦

點解我咁嬲 因為下個月開始我比較忙無時間玩 所以先想個市穩返d 咁撚樣chok法邊有心機做野 提心吊膽

屌 呢個動物post 真係好撚弱智

入親黎睇 都見班友賭大細 乜柒技術含量都無

升好假呀 嘩屌 跌好假呀
點用我買升 佢跌呀 好假呀

笑死唔笑死

原因係個市太on9 好消息就暴跌1000點 壞消息又升400幾 仲講咩技術 有邊個股評係中？仲衰過老散

日日入黎笑下

都係修心養性做嘢啦
心急只會愈輸愈多
投資最忌冇耐性啊

見慣不怪

我挑 咁2年百幾蚊 升上450 假唔假呀
早幾跌到398 一陣又彈上去450 又假唔假呀
無消息點解升咁多呀

講真你地晒時間賭大細 都唔去學下點解輸錢

俾你幾千蚊贏到十幾萬 又如何
一個調整 咪輸返晒出去
傻仔

咁耐無見，你仲係呢個心態

ＡＤＲ

要有耐性
牛熊都可以食糊

美市開始瀨屎

美帝出曬口術話加息可能加快(雖然有侵係度 應該都係3次)
去到咁高位仲可以係咁CHOK高個市扮無野
樓市我唔知 但個人覺得2018八成有股災

得罪講句，佢咁耐以嚟無乜改，賺過係好彩，輸係咩我就唔講出口喇

我都認同
十年之期已到
係差在有咩爆炸性既消息引致姐

儲銀彈

應該一個double

慢慢喇

先彈少少..

跌啦屌

？

跌返 300點就最好

入左熊?

我都熊左

上唔到就八成跌

呢期好黑仔 停一停唔玩牛熊住

多謝 輕鬆又6k

成交量縮到
港女又拖佢唔郁
係咪大家都等緊預告唔入住

肯升未

300點升7$合理 但見內銀冇升 升左d乜

我覺得未調整完, 我睇下星期落到430

個問題係time唔到幾時係股災
好大機會大家都未知乜事，就已經可以一開市就一千點兩千點咁跌
點會走得切

上次跌得咁突然咁冇厘頭，而家升番哂都唔知take唔take profit好(個股)

驚又好快同上次一樣冇啦啦又大跌
又冇食到今次個升浪(17年頭買的)就已到真正的股災

騰爆受害者

你地班人可唔可以唔好咁爛賭呀
日日入黎為賭錢

收皮啦 咁驚股災宜家買put la 屌 on99

執餅碎 做人唔好太貪... 家陣班撚屌開個頭就一定搵d野搞個市場 好似希臘咁...

正股都要止賺, 個個睇500唔代表佢會上500.

我450,460都放過, 比人話傻仔. 轉頭落到400我又入返 一來一回其實個價已經係500個陣

幾時入? 上過476

之前落400有無溝貨？

457望470 用4萬幾搏1千蚊鬆, 回報都好低下

你咁驚做乜
我都坐過兩個月啦

放係到唔好理

經歷過366, 不知幾想佢再跌入貨

咁你唔應該買700,買公用股算

望470我以為佢41x入 457入470放3%利潤都冇...

我以為佢入到400個轉

咁你又入高位入預左坐 然後睇佢升

準備入貨了 跌到你仆街

睇黎真係去返430

恒隆call已食糊

尋日支陰燭好傷，有排調整

我睇返尋日美市
一日比一日弱
dow25000玩燈掣
睇黎大跌之日不遠

會入熊幫補正股

cfu隻992開始發功

辣雞

彈出又彈入

睇嚟要揸到星期一了

根本買即日就唔會有錢賺

心態唔係好掂啦
調整好再出發

難玩咪唔玩 搵少左好過輸錢走 等穩定返先喇

啱 停咗個幾禮拜

上證爆緊上去
QQ企穩450 有d想入貨

琴日劇本但調返

琴日上證爆升60點qq跌到仆街

似係引牛
而家入貨會唔會高得滯

我都想入1手，等出業績，升上去

食曬兩轉喎我 不過可能幾舊你唔當賺

450係個目標價黎
呢個月尾都會係咁妹

我打和
留一注遠熊睇埋下個星期

成交連1千億都唔過 大媽未訓醒？

本少, 8百8百咁執

大家驚出事
等跌再入
幾時見到跌勢成交升都可以入定

似乎大媽都輸好多?

上證股災
個個都套住d錢
玩撚咩

即而家未係時候入？

個人覺得港股都有一波會跌
然黎再有一波大升
之後就

但依家美股歐股同強國都仲未明朗

等支持位入
我唔覺得短期會高過上次高位
除非有新聞啦

Thx
我見 450 附近上上落落，所以心大心細都入

隻蒙牛再升就無頂了

班北佬冇野好炒

我仲搵緊有咩好炒
金隅呢幾日食左春藥咁升左2x%...
仲要係大成交
勁過玩牛熊
唔知係咪有咩內幕消息

堆半新股又炒緊

3319
呢隻野有潛力

如果下星期成交升再升穿457就分注入

AIA,HSBC 業績預著老美drop 升都比人打哂落黎

恆生暫時冇事呀
所以其實睇大戶點interpret架咋

有冇朋友牛過夜

焗住過
未到買入價

熊左

啱啱google 到同股不同權好似唔係好野嚟架喎，獨裁咁，雖然有咩決定都容易啲過

我都股齡淺 姐係巴群都係類似系統分A股B股 但A股就有權有勢 B股得個望字 佢升到咪好彩... 同埋出面都好多人話香港法例未跟得上 有事可能冇保障 等學野

熊加一
450而家黎講太貴
呢幾日個市怪怪地
磨指標仲好講
最驚係托沽。。。

406沽左5000股
452追入500股
好後悔

４７ｘ高追班友仲慘
今次唔同上次４３５高追
上證同美股嘔左唔少升幅
ｂｔｗ我記得４１０同４２０有叫人入 ，睇４５０

我上次個5000平圴價339

339....fatfat

470無沽

睇你想唔想食糊／等唔等錢駛姐
收息股就話由佢姐
ｑｑ一跌可以跌好勁ｗｏｒ
即係你已經ｍｉｓｓ左兩次波浪升幅
到心水位就沽再等機會入啦

上次跌30$下次...

轉買左好多平保
打算2382加多二千股
騰個價太高
個本同回報愈黎愈低

睇位玩啦
我只會睇平均線同成交量入手
畫下線睇下咩位走人
其實今日收市操作應吉過
不過還是留一注熊仔食花生

2318有排磨
入定都好既 我都有溝過
2382 再跌多陣先 之前升左30蚊要抖抖

邊有30蚊咁多

業績前睇下點玩
不過呢排好似興玩業績前升
我呢幾日都吉

2318個percentage 同騰差唔多
變相唔洗咁多本都做到差唔多嘅回報
分分鐘賺得多過騰

次次業績都爆上去
不過應該係橫行一陣就急升
騰成日都係咁
好少雙底

騰橫行再爆，但都要睇下恆指點玩

我沽都係因為恆指
原本長盤放左480
點知個美國點玩

暫時睇唔透
一低高過一低，頂就無變

上次爆到上9x的確係回報快過700

唉屌之前都係睇４８０做頂
點知４７ｘ就玩撚完
吉既原因仲要考慮期結波幅大
ｑｑ爆唔爆都係要睇美國點玩
人地股災收水唔通香港唔跟咩
搞到晚晚仲要睇住美期

１５４８可能變今年新貴．．．
連李小加都提及生物科技股

原本睇下ADR，夜期就算撚數
家陣個心成日諗睇埋匯市,美指點走

咁洪主席咪fatfat 藥試成功直上... 但唔熟的公司就廢事掂姐

有晚訓前升幾十點 起身跌千一點
美股都係睇最後一刻算
個日起身以為自己未訓醒

ａｄｒ無料到
睇住ｄｏｗ，ｎａｓｄａｑ仲好
不過得個睇 無得玩

睇過兩次急插，好有視覺感

等陣就爆邊

騰仔3月21公佈業積 仲有成個月

入黎一齊傾，同開心分享
最緊要發財大吉

下星期聯儲局個新主席 28號會出席聽證傾利率

睇住玩
我都係唔過夜算

但唔過夜賺到咩

個市黎緊個星期都幾波動下，香港就財政預算案，大陸果邊就三中全會、人大會議，美國鮑威議發表証詞（應該講下議息啲野），Trump Trump又癲起上黎打算搞貿易戰，意大利就搞大選（傳有機脫歐）...

入唔到

3月21日出業績 正股點都坐埋都果日

改左條link

cls 熊仔fatfat la

仆街

咩事 點解會咁

傻撚左？！？！？！？！

但其他恆指股都升

...

習總稱帝

WTF?

Jm9

做乜鳩

傻仔

咁多隻算，騰反而跌

大家應該睇錯
428?????wtf

瀨瀨地野

乜撚野呀

升

習帝

死左幾多隻騰牛？

未夠20分

友邦都4%

得騰訊傻左
其他全部升

岩岩9點仲 高位461 比人一野打落黎 432 傻鳩左？

習帝一聲號令

16m

嚇到D人走晒貨先

升返 勁假

跌10蚊開市應該

Qq is 江

睇過

無事啦無事啦

暴升緊

請問我係咪有啲乜嘢新聞Miss左？習帝講咗啲乜嘢

佢要做皇帝

痴撚線 股價4xx咁撚樣玩法

最後逃生門

係咪有條友玩野呀

有成交既話 牛仔ao掂到都會死？

好似係習總要廢除連任次數上限

去時事睇下咪知咩事

大戶撳錯制？

係唔係玩野阿

又帽事

係嘅係嘅，下次我唔會做伸手黨

真心問，會唔會頭先有大戶禁多左個0

屌你老母 玩到人地隻apps跟唔撚到

454定462 個網壞左?

456

撚9老散多D

我見藍籌股最大幅佢有份 做咩野

AIA都按錯？

買咗購證係咪會冇事

牛照殺？

on9 30手牛仔打左把 收回價435

希望唔會搞到開市恐慌性拋售

有事 收錢

你肯定？

9:20先殺

一陣會打 因為競價掂到都計 已經幻想到自己打左

20分係456

又跌返

你個名

點解會倒跌嫁

屌 又係你地班On9 仔 升跌1-2% 係度嘈撚住晒 是咪弱智

牛熊又唔講得
跌又唔講得
麻煩師兄抛磚，示範咩先係講得咩先叫有質素

而家係咪入定啲遠嘅購證

其實除左習大大單野影響，仲有咩原因搞到跌

仲唔夠？

今日我居然係最高位放左 真係奇蹟

入黎真係為左睇玩笑巴

政治問題 最難估計仲有咩影響
外國投資者都會驚 一個全球經濟最大既國家改為獨裁 今次有排死 邊個仲敢投資

睇我咩

禁錯負皮sorry

睇你日日賺

屌佢老味 美國都煩 你中國又玩野 係咪on9

咁你前幾日應該無睇 由1萬輸返4000

期結順便沽埋

搞咩

中國要玩野就一定玩 唔同鬼佬成日吹風 十成十會取消十年一屆

個日chok上chok落出事 今日先賺返1000 而家一手都無 習總咁玩法 觀望下先

咁我知邊日 我上次瀨完獲野 到而家仲未入返牛熊 驚左

每次兩會 d股都會穩定上揚 所以我星期五過夜 諗住長擺 但突然又彈出話三中全球 又習總稱帝 我都驚到走左先

咁搞法今個星期繼續企穩450已經當贏

屌 堅on9

跌你就跌啦屌你老母

隔離175諗住開車，點知俾阿姐夫玩一玩野而家拉住左 陰公

家陣2頭唔到岸

都唔知溝唔溝貨好

正股跌都可以溝一溝,不過而家唔算跌得多
但個個等3月業績,應該一跌好多人想入番

你幾錢入呀

習皇帝消息已消化

唔通真係依家沽博抄家咩

牛定熊真係睇唔透

起身以為隻熊仔實冇啦
點知冇變
繼續放係到放長線

博多次佢另一個升幅 執到就執算...
美中問題唔係靠估就，睇下圖就掂

買等二隻股 唔好白等

唔知入咩好... 坐下咪坐下...

關刁大事國指上證收左皮啦
佢除左經濟叫做成功少少根本無政績
佢稱帝依頭5年個市唔會太差
美股爆中國或者仲會相對穩定

QQ純粹450沽壓大姐

騰仔

吉利玩野

三碌黃瓜
再試448

吉利依家係皇親 等上30

利申無買車股

三頂wor
你覺得佢收購外資冇借錢
資金鏈一斷就仆街

有刁帝同無刁帝 佢購外資都算係買番汽車產業 唔似海航咁9買 個人比較睇好

睇黎又要妹到勁假向下插

期結前睇定d

要買我都等佢衝破頂先買
其他車股d圖仲靚 冇必要買死175

我都睇佢架
但2月剎晒我啲牛

唔識睇了

期結前唔玩最好

買牛博反彈有冇機

我e+只係不斷反手又反手 等佢妹果幾格度幾百幾百咁執

成交咁少 唔過夜最安全
熊仔已走

期結係咪要熊？

波動大姐
冇話實跌喎

一係大升一係大跌 這就是期結

不過qq今日明顯比淡友用黎操縱恒指
跟跌唔跟升

吉利成交額仲高過港交

175>all now

習帝 皇袍加身當日見40$

恒指唔多對路

隻qq係得佢跌

一陣阿爺收之後實插

由佢妹

冇力到

上面高收但700仲跌2$ 比人狂沽？

反而覺得其他升得太快
恆指313》314
但0388升到294

唉 入左隻垃圾牛 62297 其他牛升 佢係咁跌

大市升，上證又升
到底qq食咗咩屎

我剛都想問

其實都係跌兩個幾
不過恆指升緊2百幾點

451入1手正股

升左咩 內銀都唔升 升哂吉利？

睇下隔離2318，再睇下qq

其實跌真係唔多，不過隻隻都升緊，咁先驚

恆指無力 2月埋單坐底跌1500
3月-4月衝完業績睇怕會
但同股不同權之後會上 年中前都係清倉算啦

到頂了 走鬼啦

同股唔同權食埋小米個轉game over

臨尾抽2蚊，係唔俾牛撚食
聽日再妹過

市升d股都冇幾舊

無啦 咁樣妹妹下上返200幾仲好 最好好似之前咁升足 8 9日

夜期又升
希望4月前可以執多幾千

呢度嘅巴打如果由17年頭開始玩700
應該知道橫行係業績大爆發嘅前奏

求神拜佛 比我執d餅碎

唔駛17年，就咁睇圖都好明顯

隻熊過夜 變熊掌定大熊呢

特登入黎睇人叫春

最怕今年爆得太勁，變成希望愈大
大貓就係好例子
不過當然希望上到500

到底今日係咩事

咁多近牛...唔打幾隻好難升 今日又出左十幾廿隻440-450

隻熊得250點水位就打靶

跌個幾毫子 你副身家冇咁幾百萬咁喎

唔係跌幾多錢問題
只係想知咩事可以全升情況下都跌

利申:正股1手

壓價收貨
利申: 9up

今朝似係外資不問價沽 開市勁假沽成幾億貨 順勢食埋近牛。。。都回番晒啦怕咩

最得人驚係納指升仆街，恆指升200點，但係qq 勁假跌30，之後成日升唔起

大摩密密入

求買盤圖

已all in 470認購
好驚又坐艇

唔通 習總單野利好？ 阿爺維穩

三中全會 要歌舞昇平呱

阿爺要大市好穩定民心

望就望三中開完 二會keep住好啦

夜期

習太祖做左5年 完全無惠民政績 仲要清走帝京啲低端人口
中國民間氣氛向好係胡溫留落黎既經濟遺產（故勿論背後槓桿有幾高）
依家佢登基得罪全世界 但可以反到佢既只有民意 依5年如果經濟出大事 2022有危機
佢亦知道對強國人黎講 邊個做皇帝根本唔重要 最重要係點樣可以繼續做土豪
對政治同香港黎講壞事 但對強國經濟黎講 習太祖登基依5年未必會太差

夜期痴鳩左升400幾

係咪睇錯野... 用aastocks睇又升得唔夠100點

邊個真

恒生指數期貨(二月)夜市 開市中
加入監察表31,578+64 (+0.20%)

jm9

屌 又睇錯

巴打好勇
我平手走

有危就有機

美股又綠

今晚keep到就差500點到 2萬6

MolaMola 熊仔RIP

走得到既250點
美股今日應該有沽壓

唔係wor夜期跌左一百點

聽日再妹

43x gogogo

adr流流地

撚夠未

入定2318算
妹左好撚耐等爆升

今個禮拜好緊要，爆唔爆到上都睇聽日後日

qq上星期已經日日跑嬴大市
回下好正常姐

如果想入貨既巴打
等爆邊先入都未遲
而家係咁妹 遲早跌落去４３ｘ都唔出奇

Waiting

開心

嘻嘻

你唔係觀望咩 又買左

琴日上午入返啦 希望升300 400點啦

上證生性呀大佬

🤕又過左夜 玩笑巴？

個市扯唔到期 又唔跟道指

63327
不死神熊..
1000萬股

上證西播

我忍唔住喇,要衝入場喇

700又沽

又升唔到

一開波跌30格

0.01買到已發達

0.037入 0.067走 都ok汁返3000幾

等上證升返先走

先入

屌上證全紅

我見上證一跌就速逃 呢d野無得守 琴日上午入渣到今日 如果上證升我就會渣多日

想轉燈

好辛苦個本先贏返8000 下一部點投資要諗清楚

轉紅

屌垃圾爺西

On9 game

... 哈哈哈佢要妹真係理撚得你升

喂 抄左隻旅行熊貓升下好喎

應該整旅行維尼 實爆升

唔係落左架喇咩

係咪冇得玩所以係咁妹

開會嗰陣已經比人捉走曬

跟上證跌緊

國指得番5點 係時候扑暈自己3點先睇

hold住先

債息升 今晚美股分分鐘見紅

屌美帝升2日都冇受惠 聽日又隨時比洋腸姦

63327
最低0。01
入1000萬股
已經可以執30萬

唔通真係轉燈

free fall

瀨屎

唉，驚完老美又驚呀公

31798 差兩點打晒31800 個堆 就係唔打

痴撚線全紅

阿爺快啲摺埋咪撚出黎害人啦屌你老母

黎料
跌多d, 入貨好機會

Ching睇跌幾多升幾多？

跟曬上證

好狗,上次上證一開盤升又唔見跟

食完熊就食

啲熊仔無事呀

316

哦..

316熊??

夜期升美股升
上證一野收你皮

屌

5倍終極熊

巴打咁夠膽入阿

9UP下

就死就死通常都死

引熊震倉
順手打埋近牛

好似仲未少注玩過呢啲極限打靶

下post